昏睡百年 迖哥漸已醒

完美世界永不倒 達哥財源滾滔滔
一直關注送中事件 問我慧韡哪像染病

Don’t make stupid people famous

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

食兩家茶飯都stupid

Wfc

好sad
一直有關注事件